[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌你老母

連仔根本唔做嘢, 搞到連登5毛橫行, 5毛不斷干擾討論

反對5毛橫行嘅5毛, 不如大家一人一post 抗議連仔唔ban 5毛啦

連仔既然覺得5毛干預討論無問題, report 極都唔理, send 極email 投訴都唔理,
5毛洗晒版又唔理
咁你唔好怪我喺度開post.

#HKisGB

推

巴打考慮吓一人一post 吖

試下波台

波台？
但波台好快1001
時事台我有諗過，但可以被搬去政事台，咁就係咁先

#HKisGB

聽聞波台好多去引d出黎

人不犯我，我考慮吓我不犯人
波台唔燒到時事台，我基本上就由佢

但討論正經嘢而係咁搞事，就無得忍

#HKisGB

前新浪微博內容審核員專訪：中共如何打造網絡“真理部”